留力踢拜仁啫 你地jer乜鳩

今場留晒力 大勝拜仁出線啦屌